點解MeWe成日有d三唔識七既人add鳩我

有條撚樣decline左佢5次都繼續係咁add

樓主係gay佬心目中 係好想屌屎眼果類型

你個名係咪太普遍

條撚樣係咪叫Ben law

仲有個叫 George Li